FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (270) tots前有冇新event呀

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

wl半場誤中1001

半場開post咁撚有心

都好耐無上黎啦

對家: 屌你老味咁撚耐

想問下 nif普巴>sif普巴 同 nif88包皮>if包皮 邊個upgrade會分別大啲？

一陣比人post上黎 呢條Pause狗

如果唔開po 全個fifa po既人都會屌
而家淨係一個屌 樓主真識do

真係要用多次pause, 好彩好似係韓仔嚟

我愛你

再問下wl個球場係咪set死咗？

左翼轉返迪馬 st換卡雲尼 好冇

係

有冇人試過打打下feel到隻手冇乜力
跟住做啲嘢都會亂嚟同突然唔識打咁

Thx
唔怪得無再見過陰影場
我太out

你睇下醫生好

連打十場以上徵象

再打落去隨時變弱智

病向淺中醫

ubisoft咩驚都會出個癲癇警告

打第一場已經係咁

個人會好似死咗機咁

有無左邊食評
諗緊做唔做
兩個比較打CDM邊個好

申:有M14，成隻癲狗咁

一路用緊左邊拍簡迪
Set stay back 如果唔係H/M會自己衝好前
幾好守 又撞得
傳波預佢傳安全波
扭唔到爆唔到
遠射bang bang聲

用完佢同普巴
揀左佢 覺得啱使d

認同除咗icon級防中，最唔想見到佢
好撚煩

夏三potm記得好似係8點

Burnout
休息係戰術嘅一部分

係你個人中左鉛

我連打30場都無事啦

應該係集中力下降 連打5-6場就會咁

你架GTR 當F1 咁揸幾十個圈濕濕碎

每個星期都係咁 focus唔到落個波度 好似變咗望住mon唔係望緊入面啲人咁

今晚好似有lightning round?

打3-4場都開始攰

有咩抽

張90能力賓斯馬 做唔做得過？

sif son 有冇食評 同if 包皮有冇得比
打ram

其實連續十個圈已經唔係好掂

聽講係R聯卡

你知唔知non GTR peak hour 打同佢場場鬥力搶軚 心力交瘁既感覺

但係無論輸贏都好想追落去打
輸就想下場贏翻
贏就想食住個勢

你揸下benz溝下女仲好啦 GTR有咩好

巴打驗下身好
個零鐘開始攰

最後果3-4場真係會好攰
場場硬仗

potm mane應該係有人搵到張卡了

有無圖？

Photo plz

老老實實，有冇巴打
知點先買到Cf -> cam

Prime seedorf 有冇食評？

電話snipe唔到咩?

手機apps 10分鐘內實搶到

有冇心得？一頁都唔夠

5,60萬走唔甩

都係鬧手速

希望600k內

web app應該最快

返去試試

又LW 邊有整

希望啦
如果太貴我用if算
本來用緊普金mane

買張89 ucl live試下先 啱用就做 不過5月出tots可能有佢份

勁到

想問下有冇prime moment moore食評 睇佢stat打dm位好似唔錯

你個好似vardy potm

5星同4星差9條街啦

我都有個方法去搶
Ching係咩用家？
我係PS4

比就比啦
加乜撚嘢chem style on99咁

走場點先唔計敗場

大部分實用sm都係4星啫

wl？
你主動走嘅點都係會計你輸架喎

用電話其實快啲
右手禁搵>用左手盡量簡最底
右手禁buy now>右手禁yes
衰左就左手禁兩下番出去再搵過

禁5至10分鐘就有
感覺快過電腦要郁隻mouse

幫你揀埋 驚你殘障 你知啦呢度食咩chem 都要問架ma

幾有有新event

唔差既 不過今時今日 我唔會話佢好勁

如果40萬樓下都抵玩既

如果和波呢
打DR成日比啲撚樣和波就走我場

好撚搶口
今晚有promotion咩？

淨係行緊都可以scoop turn, 直角啲波射/傳已經差好遠

仲未計5 星人出4星技都會快d順d

儲定氣先呀麻
醒少少啦 屌你

用anderson好過啦 又易連 左閘連sandro細路 telles都仲得

Sam gor ，包皮食咩chem好

幾時都話chem style加嘅嘢唔可以作準
有skill move／weak foot 唔比
ingame stats唔比
係要比face stats，仲要係after chem style
有乜撚嘢意思

Sam 仔講下果日Sony 點解可以咁早輸既？佢好早就輸？2回合？

廢

為tots儲定氣

個日sam gor 打sony
有冇比sony 屌老母

驚咗sam仔
情願輸比其他人
好過輸比sam仔比人係連登唱大檔

我睇隻junior 同佢都係jumping 高heading 低既特性

當然國藉 skill move 聯賽 就係值唔值個價差既分別

戰果如何 利申無睇

唔好咁講嘢啦

我都冇打佢
會同jesus我都冇打到，所以我係好好彩

下面答左 是尻旦啦 比下o者 諗到呢隻似咪比下 大家都識用futbin

睇到Jesus 個平陰頭笑到仆街

其實sony做咩係咁比人屌 無跟開

高手 玩埋走線 sam gor

個比賽最後應該都係sam 同seth 鬥架啦

成碌撚巴打搵左人接火棒未

以前積落

根本都唔似4／4 同 5／5冇可比性
你用返Felipe Anderson同Mane比就差唔多
起碼同聯賽，同sm／wf

唔係原來4強應該會遇到jesus
點知jesus 8強輸咗

By the way 佢兩個同場有無咩火花？

主動走嗰個任何賽果下都計輸，被走嗰個就贏緊照當贏，和緊同輸緊當冇打過

對住佢隊爆機隊，唔可以守
一定要同佢對攻

第一次見你唔係講「企開d啦屌你老母」

冇佢地冇講過嘢

用返自己隊波玩？

咁sam gor好撚輸蝕

好想佢對住我咁講

我真係好出奇喎，可唔可以講下龍豬同Sony 輸比邊個？應該唔係最後同你打果個下話

個patch應該啱晒屈first time佢地實熟架喎

Sony話屈開咭我唔敢講，龍豬用唔top 咭應該都勁架喎

其實Sam 仔都算係連登M記仔的代表

識玩我都想比佢屌

打season架個比賽
應該講平時開台
利申 無睇過佢台 但成日見其他巴打屌佢

我會加chem再睇in game stat
有d位加爆左想睇個分別

咁都要𨳒

之前積落再加有巴打post咗條片佢好似係17入完波用bug瘋狂喺個網入面fing手fing到完場

傻豬黎 請問邊隻英超84跌左

屌得太勁後尾update左個patch

Sam gor 高到，平時實俾d 女爭住黎用碌J fit 塊面

猩猩呢排好撚有火 tots實中牙朗

即刻上網搵返黎J先

睇過佢上年舌戰群雄未

屌 張卡幾時出架

一丁再丁

上年fut post 得兩樣野睇
一係睇更多巴每日匯報賣左幾多M
二係睇猩猩引戰

又po

Benzema食乜chem好

咁你就咪實牙實齒話vardy啦
咩收到料垃圾

點解要低炒

新賓斯馬定ucl 賓斯馬好

隻sif利雲真係勁撚到痴線

睇過佢比維園阿伯衝cam 跑半場鳩猜90分鐘未

等埋下星期德甲POTM如果出就做

上年冇追post追到咁足，但真係次次一開都見到猩猩同各方開緊火，隨波逐流

SIF定TIF?

咁我收錯風最多賺少左
你話人垃圾
唔知你係坐定定
定係反手入mane賺大錢呢

出黎同我開波啦負皮bots 既撚樣 明人不做暗事

出埋啦wor

sam仔有無比fd笑

好似話佢屌d觀衆？

我都係呢個印象

Tif先岩
7咗
真係勁到癲
點解我唔中紅卡

佢哋呢d高階玩家仲洗鬼用爆機隊咩

痴L線

可以召喚洛賓(79pace) 巴打解釋下sony以前嘅事

冇特別
上個post我收錯風係Vardy
可能巴打大手入Mane賺大錢
下次早d講俾我地跟

下次自己估嗰啲就加翻個字眼提醒人
有啲巴打真係會入堆舒米高坐艇

今年至開始玩ut 錯過咗咁多好野原來

係呀
李城84

猩猩必勝

笑到面都黃

FIFA15

Hi
費事啦，人地呢度咁多打手

sam gor 贏左之後要再打落去?

Sony 講下點解你同龍豬點解咁快輸既？

季軍都快輸

無比呢度巴打話毒已經好好

Hi賤種
係17啊

你西我咪西返你有來有往

等你下次教路賺錢
一齊炒嘛

等到5月5

聞到世界大戰嘅味道

點知你地邊個打邊個，有個仲講緊以前打winning tim

原來你季軍，無睇唔好意思，輸比Sam 仔對手？1回合定2合回架？

龍豬又轉比邊個？LMK?

好重火藥味 完全唔係happy Friday

自己柒撚左又唔認

幾個火頭，真正世界大戰

多條戰線 三料娛樂

好睇 又可以重溫Sony往事

我輸俾亞軍，龍豬輸俾第四，姐係季軍戰同我打嗰個
得決賽雙回合

呢d野歷久常新 點睇都唔厭

最清高你幾個啦，得閒又引下戰，點知嗰個馬季原來出曬命完場sd msg屌對家，斬龍後猜，衝鏡睇reply,追擊引戰左咁耐以為咩聖人

點勁法

黎黎去去嗰幾樣，你唔厭我都厭

下 ？唔認？
上面我認左收錯風ga
我只係睇你語氣
覺得你一定係炒coin高手賺大錢
咪話下次跟你學野嘛

唔係話幫口，入手都唔係今日先入，尋日入既而家放都仲有賺，係唔多咁解（eg.舒米高）

叫人喺高位接火棒
琴日派彩叫人入就實賺啫 而家

大家唔好再閙交啦

呢樣野真係唔衰得
搵人接火棒同 炒卡兄弟水鳩谷友 無分別
估既 麻煩戴返頭盔 唔好害死人

想問89if包皮同88nif包皮分別大唔大？窮撚諗緊up包皮上if先定係nif普巴上sif普巴先好

負皮bot 我屌你老母
出黎鬧交啦

高rate ie. nif同if差1rating
通常去到sif先同nif有大分別

後者
琴日先普金up左做Sif pogba

@風雨總有限期

呢個有恆心 唔好屌

你普巴用黎攻定點
手控防守普金都夠
包皮就我覺得88 89差唔多

Sony你條柒頭原來輸撚左呀？
點呀玩人地個ac係咪玩得好開心呢
口口聲聲做pro但又柒到比ea周到你買coins呀？
笑撚死人咩屌你老母

咪係 你話ea個code見到有vardy就話啫
好似之前ucl premium upgrade咁有跡可尋就可以叫做收到風
自己鳩估又要懶神秘加密真係
有啲巴打唔得閒上twitter真係信到十足十架屌你

pro?幾時做過pro?
你今日sd左msg屌鳩人未呀聖人

88ccc尼同普金ddg點揀好

屌你老母我幫你講好說話都負皮我

Bot呢的係無分敵我

thx巴 因為我見包皮shooting果part好似升左3點好正咁 所以想問下

咁邊個係直播輸打贏要呀 打你隊爆機隊都話人泊大巴
咁我點柒都唔夠你條柒頭買coins比人周到 仲要係twitter度tag ea工作人員扮撚晒無辜咁柒既

4231打cdm位 有時會用佢帶波上前場

so9sad

其實有乜意義？負咗評會點？被人負完要傷心？

我地應該要鼓勵條戇鳩仔曬時間睇每個留言按負評先啱，支持佢做多d無意義既事浪費人生就啱架啦

好似你咁唔用爆機隊輸波就可以msg屌人？

我都想知 仲用緊TOTGS版

Timothy巴心水清

屌你牙朗入波真係食生菜咁
成隊波都好生猛

睇黎大家棄晒game
咁得閒引戰唔駛打WL

禁有氣氛既突然

瘋了 全都瘋了

都就完game突然又幾條戰線彈出嚟咁好睇

見個post堆得咁快仲以為有新event消息

Icon sbc 就9成有 event都有機 話哂真空左2個禮拜

好好笑正評呵番
我諗佢負評你呢句前猶疑咗一下

喱個event 仲好睇啦

目標係TOTS 前過MHW POST

用左二百隻廢金做ucl upgrade做到中牙蘇

大家唔好罵戰
屌呢個

企開d啦屌你老母

但mhw係上年年頭 ut係半年前先開喎
個效率Ut post贏晒

成日都上黎鳩up 屌輕力啲
多謝EA

唔使負評bot

無人識你喎

呢位巴打都好似bot
每次有人中好西都第一時間出現

結果個陣點砌

瘋狂斷線

仲要係同一句

咬人蘇今年都唔好用

得返3星skill untrade唔屌了 恭喜你

無4星combo trade得1m 以上都屌唔落手

我前場一定要用5星skill

今年suarez in game 回曬塘

同好 我家陣中前場6 隻 5隻 5 star skill

最衰隻老二untrade 否則 6隻5 star skill move

仲未有文尼

係咪太貴組返黎祭唔落手？
祭去cruyff度

大家點睇91朗癲

叫做用得落手既朗甸版本
但係同94真係差好遠
Cam位係好吸引
但係無馬尾
同埋朗甸所有版本都唔夠氣用

如果前場球員無4*skill 係咪多數靠玩彈彈波突破

那有錢

到底我做錯咩，啲人攞波點都係會彈離一下腳 已經冇跑住攞，普通X傳球

有冇咁誇張
其實3星skill都出到啲實用sm

可能條友訓左 搵唔到佢影相

想問下baby古列治勁唔勁 諗緊買咩防中好 搭拖仔 kante好似唔夠高

搭單問點解出極都出唔到iniesta move?

開左罰球/角球禁暫定都係狗黎

要四星sm

唔勁
買85blanc啦

麻麻 我會用pogba 想防守勁d就bb blanc

因為要4星skill

卡住左暫停個畫面點搞

係4星，用5星都出唔到，L1+右菇 出極都冇

因為我玩過pele 想試下其他
2m 樓下應該無咩選擇？

l1+右菇 推左/右
要推一推實架喎，唔可以tick一tick就算

聽日出去買個新制睇下出唔出到

用ps 手機app 睇下自己psn係咩status,如果show比賽中就千其唔好斷線,
如果show in menu就可以斷線
如果等左超過一個鐘都係比賽中就入webapp睇下入唔入到
入到都可以斷線

無啦
等TOTS希望94個隻再跌D囉
有錢先玩下91
個樣都贏左

有時我覺得3星sm出唔到Ronaldo chop 出R2前fake shot果招仲好

洗唔洗噤落去右菇

玩慣左winning..就算已經玩左2年fifa,都係用緊winning踢法鳩彈鳩跑

話時話大家執好哂d英冠甲乙咭未?
好快又開始屌你老母home win走場狗嘅日子

唔洗，齋推就得

好 收到samegor

唔使

我都有諗過普巴 但係之前撚過下普金唔太啱撚

本身以為今個星期會買到
點知抽埋啲垃圾
又要等一個星期

頭兩場都好難打
留低仲打既都係千錘百鍊

thanks垃圾eq

Ea真係痴撚線

呢個階段想搵隊弱小小既都難，見到普金隨時仲難打

真係想玩朗甸一定要94
7CHEM都勁好多

兩隊不設防

用緊94朗甸 無後悔過 超好用

想問下 有無人用過bday son? 依家用緊bday marcelo想轉 會唔會差好遠？ 本身用緊靈活型人

上半場領先5:2
下半場比人追到5:5
85分鐘伊巴再入領先6:5
90+3輸12碼打加時
加時上半場比人領先8:6
最後好在對面成日射中間先贏到
兩個龍都衰過紙板

成個星期無打諗住頭幾場操下態
個身由挨後打變烏前黎打

唔知今次又要金銀銅邊種卡

性能唔會後悔
係最多用厭左想玩新卡

痴撚線，拜仁ucl live隻山齊士勁撚到仆街，搶波我個人覺得好似仲勁過簡迪，又大隻，全場奔跑都仲有好多條，傳波又勁。之後94隻利雲真係比我咩野叫中鋒，用過HL福同bday馬迪爾同埋IF阿古路，完全唔係個一班，傳得射得控得，係差在未入過頭槌

8場3w5l唔知攪乜

要與行走緊嘅方向成90°

拜狗
有冇做洛賓

左右係我嘅左右，定係球員方向左右？

想問正常一個月最多拎幾多swap deal ?

球員
fifa所有skill move都係要睇當時個球員面向緊邊個方向而改變

Prime moment 李三腳數值快過靈活過moment 醫生
但用落92醫生爽好多

無依兩個星期玩左4定5隊波，由玩半曼半利，到玩全阿記，再玩全利，再變返半曼半利，然後玩德甲+多隻sane，都係德甲班友勁，彈波爽又肯走位

sorry 邊撚過係醫生 一時load唔到

Socrates

點解係咩全阿 半曼利
就咁英超陣咪得

mane cheap

一路以為佢正職係哲學家

係bo，因為玩黎玩去都玩唔惦英超，只係覺得起家真係咪德甲起家，真係麻麻地，勁個d又貴到爆，無乜邊隻性價比高，依家反而出哂未來球星、一堆IF同埋bday就好勁

sm問題, heel to heel想駁小白move, 但係成日都會變左出 右菇 後+左/右果招, 想問下出完heel to heel之後係咪要一定要等一等先可以再駁小白move

隻文尼咁平嘅
好似有陣伏味咁

我都試過其實幾刺激

14

兩週後開始announce tots

咁抵屌 傻的嗎?

平平地引鳩你做
轉頭出隻勁d等你揼春

我都係咁

tots啦,無愛做唔過

same

一定要等
指令輸入問題黎
上一個後指令 接左小白既左右
後+左/右就變左轉向個招
打拳王個D有呢個方法幫玩家連少D指令
唔知關唔關事

佢係勁 可惜已經無得升

86可以用到完驚

隻mane 20場loan都幾平,驚伏可以砌個sbc撚下先,80 rate squad

一理通馬國明

300k咁平，EA邊會咁好死

agger 扮出平sbc係ea撚狗招數黎

因為tots mane基本上入選

tots其實係咪咁多人買得起
試下20場借都制得過

德甲potm係咪好少同一日出

不嬲唔係買
係抽

今年咁多人晒命 你預左tots 好難頂都得喇

頂咗咁耐
慣哂啦

仆街 之前借左隻雲巴士頓黎打wl
踢到識飛 之後就all in 整左佢
入左隊之後廢到仆街既
呃錢架

Bundesliga POTM winner being confirmed on the third Friday of each month.

你自己驗埋貨先做
點呃你

Thx

不嬲覺得loan既係狀態up
其他真卡全部就會變狀態
岩岩買番黎既卡都係會狀態up

呢個係我自己估既隱藏野黎 勿屌

成日覺得loan嘅特別勁

唔係點引到人做然後賺錢

明明借個陣佢走位好靚
依家成日on99咁企係到

呢d嘢唔係更多級數都係留返自己考眼光算喇

到時all in所有卡做league upgrade

下？仲算係問題嚟？

唔係icon cb的話，基本上你嘅cb都已經決定咗你用咩龍啦。

番新工試用期時寧舍搏命都係人之常情

呢個比喻真係一流

做唔做mane好
又想留返d錢比tots Robertson alisson

我覺得關
如果真係要駁 咁即係要等成個heel to heel move做晒先駁到？

contract fighter

做撚哂功課都要比EA撚真係好sad

呢個時候係咪咩POTM都唔好做
等TOTS算

tots 其實有冇sbc 做

已做文尼

見咁平

熱

唔知你係咪假膠，好早已講咩“哲學家” “蘇格拉棣”係on9，人地正譯係蘇古迪斯，又明明係醫生

關咩事
我都有半隊係熱啦

HOME WIN大戰開始啦

神獸sbc

屌 週任有2個波嘅喂

終於出朗癲

神獸出了

出晒所有moment sbc? 所有神獸放晒出來

no further icon sbc
no moment sbc

prime

傳說中嘅男人

痴撚線，一出出咁多個icon sbc

屌終於有UCL個波

咁又點
都唔會有錢做

d神獸prime黎ja wor
搏人眼殘？

This is the final ICON SBC release, no further individual Moments or Prime Player SBCs will be released in FUT 19.

on9 剩低個批出都未出

做埋隻舒米高應下節算

我想要CM尼維特呀！！！

Ea講左 moment sbc 個價會太高 同sbc個本意有差距 所以聽左玩家意見之後出prime

基斯普尼維特尼斯達

其實make sense
good move

隻真朗同上年比仲難砌左

加一！！！

點解可以柒到咁
似係拖拖拖 妹下妹下咁出
發現好似唔夠時間就黎tots
就求鳩奇出哂佢
未出既由鳩佢

bb icon即刻起哂價
算啦 等tots算

隻大哨仲貴過告魯夫

17個sbc

韋拉

moment icon根本就onlun9，肯定唔係plan好既野，季中無端端出黎掠多d水

ic
咁sbc個本意其實係咩？

史高斯個sbc呢

fifa 19 rip

終於可以入手icon
一出icon sbc跌到仆街

舒夫真高 尼維特
仲一直儲緊錢等出sbc
屌佢老母真係on99

scream busquets 99 pace shooting
500k extinct

佢話individual唔會出，係咪捉字虱會出player pick

終於可以食隻老二，唔洗再督眼督鼻

隻小豬

呢個時候平民有70萬，應該做咩好

升defending 好咩

gk sam gor

Busquets 900k extinct

乜都無份

賣卡？

油雞剩係要1隻icon 算唔算頂級icon入面最抵

佢同韋拉都抵砌

dllm之前29k入咗2隻halloween rafinha一隻自用一隻放
依家改咗做99 PAS PHY
有撚用咩
蝕到入肉

HONG005008 車仔icon唔洗幫

隻Dost唔知勁唔勁
N世紀前買黎解荷蘭任
之後一直無賣

炒scream好大風險
睇落boost開pac果啲好似一直都有pac boost

baby好似410k

costa 無貨

好sad 前幾日先買左隻90古列治

影帝好似由頭到尾都boost pace
後悔swap冇換沙皮狗

好彩只係入咗2隻無咁蝕
不過自用嗰隻都唔係好用得落

之前swap換得都預咗EA會比佢

仲有兩個89陣，O.O

上年要多啲icon但唔使幾個rating都砌多兩次

好狠 一炮過
完全唔開逃生門

出都無用啦
唔會再有sbc 本身都砌左untrade諗住等sbc upgrade

所以買左busquets個啲真係抵你發達

死仆街走場狗

其實moment icon點定，點解有icon無moment版

亂鳩咁定

用ENG2嘅英人係咪可以一次過解2個

Ea做野唔洗你教

賭博黎 唔係炒

買隻baby icon
等佢升
玩幾日放左佢

出moment個時明明話唔再出prime sbc

我話ok就ok

唉，林伯波叔蘇拿真鳩都無，明顯車迷無份

做Pires 定Mane 好

如果無boost pace張卡起碼跌300k
不過癲我都最後唔敢買

Vieira跌到

要入波加贏波

pires

EA真係好仆街

今次homewin作客個邊要移龍比對面入

currently

原來連尼加唔駛icon都做得

上一輪影帝boost左邊2格?? 有fd早兩日放左450k

Moment Schmeichel都係，幾抵玩

係咪出漏咗佢

點估到佢會返頭加返shooting
第一次轉數值之前用過一排勁好用，無耐就閹左射波搞到無左進攻，早排做vidal放左

你個名

永遠都敵唔過中鉛 6g6win 上7個場一比零之後就feel到不受控 最後比人反cup 之後兩場都係不斷無禁制都foul 55波永遠彈落人地到 唔係想賴 但我真係唔識破鉛

有邊個未出過sbc?

有冇人可以比較下

上個月我40萬入

我都等左好耐晒冷都冇

萬聖koke
pac dri都99 呢舖正啊

即係雲達沙唔會有moment??? 咁prime沙爺/moment 舒米高 邊個好d???

FIFA19 完驚了

Moment好似得佢未出

其實一定會boost pace，唔係張卡用唔到，係估另一個加邊度

冇錯 所以大家可以開始唔駛咁上心了

決定用返自己鐘意既球員玩

神獸不了

0課表示出哂d神獸sbc都完全唔關自己事

點解死都唔加shooting
第一張sbc就係做佢，睇返用左500幾場，99 sho做返正選都得啦

已經入哂貨 等下星期德甲POTM

利申返好認真
岩岩400k買左raul宜加425

永久萬聖d轉點
垃圾到
得2 3張見得下人

咪撚幫ccb炒卡兄弟

9月前都冇sbc砌icon 朗拿度嗎？

食屎ea 唔出moment butra

可以好肯定講mane一定好用過pires
個pires又可以link又可以做黎做icon
你自己做隻loan試下啦

係咪呢張

好耐冇入黎
棄左ut
而家玩返career mode 覺得幾好玩
係冇得對真人
同埋個gameplay真係同ut幾唔同

下個po標題: FIFA19-END GAME

我隻中田英壽點處理好

整日韓隊

收到！謝！

又話轉hk home win

Dr一個人都search唔到

屌 早知唔做卡路士住
一生只追求細哨
冇鬼哂啲祭品

Futbin R9 5百幾萬

EA錯嘅第一步係咪toty太誇

仲貴過就咁買

toty冇影響
應該係出moment

ccb堆契弟不嬲唔關事

但佢唔出moment
後面既卡愈出愈勁
icon 就冇左個優勢

偉拉好似幾抵。。

提醒大家見到唔好幫姐

舊年咪又係咁過

希望好似今日文尼一樣咁平就好

我意係話轉hk home win係講緊同9up合作，冇ccb份

我前日買左90古列治
想死

咁多爆機神獸sbc既

hk home win又乜鳩黎

lihkg+9吹合作刷

9吹班人呼籲sam gor同連登手足講聲兩邊人一齊刷

已經有petit 同ballack係咪砌黑豹好

宜家90古列治幾好價

都完驚啦
一口氣咁出icon sbc

即係hk home win同9up都照幫？

yes
lihkg/9up/hk都幫
ccb就不了

琴日買左

而家啲icon panic sell緊？ 手持91比利放唔放好

我就係等緊佢落
唔使等tots

慘巴打

了解

我等埋隻meunier
窮撚功課陣玩到完算
用爆機陣都唔會elite到
不如普普通通 練下技術算

話時話 d icon sbc咁出法
堆if都升唔起
棄哂驚

van basten 定 lineker 好

死ser?

啲英冠英甲仔真係會0壓力空龍唔入

有冇人入唔到ut?

+1
Ea死ser?

得今晚得閒打下weekend league
都要斷我

600k cam 邊隻好

死ser仲要係一開波冇耐

其實宜家買左古列治都唔係為過癮
係真係有爆機feel

futbin冇價睇喎

兩隻都唔好 但前者好啲

屌你老母EA而家死SER
仲刷緊 屌

origin 都入唔到

around 2.2m

Home win 作客入場條撚屌唔skip睇開場
等咗十幾秒果段pause 走場，真係dllm
係巴打既下次還比你啊

我差CAM位 諗緊柏金好無

其實點解無端端會加返Halloween card既數值既？

岩岩走左佢 好在見到

我咁講姐都唔會做到

屌那星入到去走場

有冇人試過ps4 同apps 都login 唔到

仲刷到weekly obj

岩岩放雲巴落cam
有位就射都幾勁
但真係扭唔到人

有沒人入到踢

真朗5.7m
上年3m唔洗

後尾係咪因為人人有係咪改廢左

前面有巴打話麻麻所以好煩惱

好似有印象
用用下頓到仆街

應該都係我黎

後期廢到仆街

wenwen0822走場狗來

我都有印象

全部做價貴過panic sell 價，街貨又快速咁升番晒

仲有個noluck0....都係走場狗來
馬體會 換波衫先走

Dean123007 巴打黎？

見到RM取消佬220k心急入左

次次都係咁

有巴打仲入到驚？

入唔到

咩料。。。好驚wor

我仲以為自己ps4問題上黎睇一睇原來係ea問題

我一直都係呢個畫面

係ea 問題都好d !

但係點解我有啲fd又打到嘅？我又打唔到

love-5678maeda寫lihkg抽作客入場真打
咪換人陪你慢慢打
輸12m就走 唔係要贏波咩

......

大佬差兩個入球就搞掂而家先黎死

睇完入咗聖人模式，完全唔想做

屌唔撚刷啦
一係就刷極都無主場
轉first goal win就成班友食撚左屎咁
On99

啱啱我都得
屎忽痕leave左ut就入唔返

我結算個陣彈左出去

入得番

拎番隻koke 同swap出黎試玩dr. 沙皮勁到pk... 又硬又快又好射

有無隻賓周馬食評

邊個icon sbc最抵砌

想砌油西，但會一下清哂special 卡

多卡到唔洗錢砌？

咁撚顛

Server 仲死緊?

油雞要3球野
有3球野價值既硬吹咁癲

頭3次出花曼 fekir 美國仔 第4次出胸毛 收貨唔做了

屌你老母呀EA
難得刷完SB個任
突然彈左出去話有錯誤
屌你老母晒撚曬我時間

係呀屌

靈活得黎做到支點彈彈波
幾抵玩

試砌緊 最高個幾個 89/88/87/86 都ok
剩番83-84 都應該唔難 可能要等抽到高rate先做到85/86
本身mark左諗住做blanc 但有前場icon 好似砌呢個好玩d

用1球買卡都抵玩啦
爆機level喎

之前做咁多flashback 係砌到但 可能2隊既special 要放埋落去

Ban 左market 無得買人 只可以用自己有既 所以要試下做唔做得哂先開始

糾結緊做唔做韋拉

啱啱連續打完兩場喎

十萬有咩英超好用前鋒選擇?
Kane 同LUKAKU邊個好

aguero

文尼有無食評？想砌

佢走位係咪幾好

係
同埋4星skill moves好過Kane LKK得3星

Lm 不過升左價 肥料上漲

多謝岩岩主場都送一場比我既巴打我係著作客柏斯光輝

Dllm 用左89, 85 ucl 整sbc 換張84美國多仔 diu..

Castro連續開花曼 Phillip 美國仔

德國黎

有無巴打有91Baggio食評, 本身用開ben爺, 想換隻icon cam

啲sbc同就咁買 同價
諗住今晚砌moment cruyff
由晏就330萬 岩岩睇390萬

Server 死左用app開就出事... 之前2次都叫開到好野...

唔係頂級靈活
射術差過賓爺
唔係5星腳

但傳波完勝

做人做到咁撚無品都第一次見
@hoiwah1121

正話對過一次

送左球比你
又衝鏡又full replay
而家輸左就上黎吠

師兄 頭先你 抽中作客走場

今日我遇到個個師兄都好均真
得你一個IVAN LO 作客走場 所以我好記得

笑死 你又知我無㩒？
你依啲撚樣就返歸啦
打機都咁撚無品
咪撚再借連登名義
影撚衰哂

明明我岩岩都送左一場比佢
呢場第二場 佢衝鏡又full replay心諗做乜鳩

我啱啱彈左機 唔好意思 師兄
有遇過我既人都知我有入到場

屌你老母啦 有㩒呀 㩒撚左隻人隻去衝鏡囉
我都有㩒呀 㩒㩒下入左你兩球sorry

笑撚死 我係咁㩒X 無反應關我事？
我第一場有咁做？
笑左

我第一場無咁做咪送左比你
第二場你咁咪唔撚送 吹？

開波喇 入埋先覆啦清

送撚埋比你仲要曬時間睇你慢慢衝鏡加replay都戇鳩鳩

狂㩒x但唔小心衝咗鏡都仲講得通，但full replay又點拆

笑撚死 慢個幾秒就on99咁 抽唔到home side 發老脾？

無full replay 去到完慶祝 果陣已經重新開始左 但佢無㩒走場

聽過r1+l1未

挽左一個月都無
剩係知㩒X

屈你把撚咩我又無拍片 你實點講都得嫁啦

EA個鳩ser今日咁虧 可能真係冇反應呢
唔好嘈啦 我刷左七埸仲未抽到home呀

睇Q&A 17

btw, 挽你老母

所以遇過我既人都應該見到我去到慶祝完果下先識飛

負皮bot又出現

我又屈你把撚 抽唔到home side造9我 你都cls

歐聯歐霸贏首回合會升？

第一場就識飛 第二場就唔識
老人痴呆呀？

我今日刷左十幾場 一場都無
係多謝一位巴打送一場比我

深夜都有笑料

btw 挽你老尾 挽鞋就係用呢個挽字喇

第一場都照㩒X

唔會
兩回合計 晉級先會加

係人都知慶祝同睇replay 係仆街, 唔會送俾你㗎啦

下次打呢d home win game 記得 l1 r1

thx巴打睇過係贏傳波同5星sm, 另外想問下佢ingame會唔會有條馬尾fing下fing下咁

91baggio無

仲要死撐 究竟邊個影衰連登？
講句sorry 之後咪可以繼續刷
人地話你客場走佬 又話彈機 咁多藉口 就算你真係彈都冇人可憐你啦 而家係個天同ea要做你呀 反省下啦 玩左一個月都冇既小朋友

好小氣

比人屌到仆街

咁我覺得又未到好差既
因為位巴打本身用開賓爺
賓爺都係咁上下氣短

勁似被人屌完一輪
然後發脾氣 一下子出哂d sbc咁

pinning it on your community? your community asked for Moments SBCs for the top tier players because the market version was too expensive. It's beyond disgusting and confusing, you have lead your community to not actually know how to feel.

個個等緊 moment sbc，佢一下出返 prime version，仲講到明唔再出任何icon sbc，然後話聽到大家意見

第一年玩 想知tots啲價位大概係點 最勁嗰啲會有幾貴

英超84肥料又爆升
好彩尋日5000入咗

DECO 列文個D 又有Moments
林伯 基斯普 又唔出 唔知EA咩準則ON撚99

咁樣一次出曬基本上係自製 end game

無左馬尾即刻興趣大減

用賓爺都係6/70分鐘左右就會換人 所以條氣短d都可接受既

Hogan刷任唔錯 一場解哂

新手一問頭先打wl撞到爆機隊加時追到3:3射12m，同dr唔同冇箭咀既，全部抄哂飛機好灰，想問下我一樣將蘑菇仔拉盡左上下下都大射歪，係咪關力度問題？

我一直等緊尼維特M I con
而家同我講唔出！！！
我屌EA老母

唔理咩原因，衝得鏡就算對面換三隻神獸出黎炒你10:0都係你錯啦

差咗句嘢喎。。。

好爭扎，本身用緊94朗癲，賣左佢整sbc可以cashout 番百幾萬出黎，但係第時玩厭左就無得轉全法國隊

真係諗住玩法國隊仲整乜春嘢細哨呀

因為一路都係拎untrade 有一堆硬吹肥料想用左佢 ，唔用黎整icon就無用 諗諗下俾你點醒左整偉拉都好，順便轉全法國

WL就係無箭咀
要靠感覺
所以D人好多時唔射到盡
成日射中間

濕鳩佬

扮清高 自己咪又係戇尻仔一個

想問下ben yedder打RAM得唔得嫁

我係覺得你個問題搞鬼姐，法國同細哨明明係風馬牛

可取代度嚟計都係細哨高D喇，要馬尾另計。

最勁個d c朗 美斯同toty差唔多
但廢個d 90幾rate既幾萬蚊就有
reus 基沙文一出都係1百萬左右
今年難講 上年icon都係10幾萬一隻

渣住成手untrade 等，等到依家要揀隻黎做又揀唔到。有冇邊隻特別抵

同直接買一樣價

我知，但係真係好多untrade, 之前一直等下個SBC，等到依家無得再等，都要用左佢

想搵隻icon中場中/前鋒入場轉RM,有冇推介？

swap deal 拎 costa 算 icon sbc 無隻想砌

個concept 好on9 今年下下都係同mkt 同價 鎖錢搏抽pack 真係咁多人以為自己pack luck 好咩 untrade 多到喊就無得好講

畫兩條線落手制到

呢隻皮皮有冇人用過?
91個隻用過好廢
但身為阿狗又勁鐘意佢

最on9係我以為可以upgrade隻朗癲 (PM太少貨個價好貴), 以為sbc 5m左右咁可以整黎撚，依家變左將trade轉untrade再cashout舊錢

唔轉好過啦 如果仲有心玩下撚下其他野 蝕tax試新野 好過鎖錢

我係你就唔整細哨,都撚左咁耐,要整都整其他,完game啦,fifa19時日無多

點解無啦啦出返prime
係唔係整完又要俾ea撚
佢跟住出返moment同價既

今年由佢出幻幻卡開始已經崩壞

跟住既野都係亂尻咁黎

佢講因為moment市價太離地,經佢地濕鳩community 傾完都係出返prime ver.

講明左今年唔會再有新icon sbc

4222 CAM

HL SON , HL 拉舒 定係 ST 包皮 ?

其實都幾on9
應該要出moment sbc 調整下個價錢
你咁樣moment個價咪繼續咁高
玩家到完game都無機會試

Son好似傳波好d 用生日個隻

ea本身都講左唔係所有icon有毛盟 亦唔會所有毛盟都出sbc 只係佢呢次個解釋柒撚左je

上集toty呀朗4m去到tots ard 2m 今年自己估價啦

今日既我打倒昨日既我

唔係仲信ea呀？

呢個zaro唔同人玩咬文嚼字je ea本身個字眼都係用"no plans"

Scream Diego Costa 痴撚線
99 速 99射
個市冇哂貨

Cam迪路飛奧

難用
擺前冇射
擺中冇傳冇氣
唯有放埋翼度

無錯就係雙icon cb

場場有係無轟

So just a little thought,

97 R9 is never in draft.
97 R9 has no SBC
97 R9 is Extinct, and genuinely unpackable.

So like, how can we get access to this card?

呢個point有意思

做文尼好定皮里斯好

打比賽果班先有機會用到

ddg for sure, ccc尼我用果排派膠派到傻

佢贏得果一粒仲要係呀朗入,本身有張rttf,又好難出既

好想知有無方法知道個個星期有幾多張swap deal卡 好驚做小左 上星期係咪得五張喳

之前有5張
做埋今個星期objective會有7張
黎緊星期一sb派彩就第8張

其實係 對我嚟講 SBC你咪整貴D囉 至少肯定會有果個球員用 你家陣果d moment Pele,r9影都冇 雖然我係咪都冇錢買／做SBC

唔該師兄 我想問SB 要幾多先派到

係咪銀牌3就有

係
之後可以睇#1第18條
啲巴打咁辛苦執堆faq出黎唔好嘥左佢

一陣可能出個end game objective,
Play 480 games in WL to get moment icon Ronaldo

所以依家賣細哨、揀一隻黎整，無法完全計錯數，我儲左好多高rate硬吹

weekly obj 嗰兩隻勁咩 刷嚟做咩

肥料

Weekly objective
Score with Brazilian players in 100 rival wins to get prime moment Ronaldo
諗起都想死

梗係攞黎打翼啦

EA係咪靜雞雞改過野嚟
隊波無啦啦好撚順

唔夠錢整r9，有硬吹整4231CAM位，油雞定pele好

thanks for the memory but it is time to say good bye sif vardy

雙三唔識用放狗唔易放

係呀 改到d遠射亂黎冇燈都入 易過你單刀 on9EA

有冇咁多硬吹呀

開game以黎次次揀硬吹，有duplicate 85+就用youtube 個glitch 儲起兩張，有做仲平過買既高rate sbc 又做晒儲卡，加埋紅卡有d 86,87肥料，儲左咁耐就係等今日

梗係仲要加錢，硬吹加埋iconic慳番一球鬆d

有無人做 Mane

你都好忍得手下
我做左好多垃圾sbc
到頭來都係拎返出黎當肥料祭

巴打好灰喎
我本身尋日話要買牙朗入隊
口徳巴同Sam哥幫我嗰陣都砌好埋
今日一開機 隊波無啦啦好撚順
依家都唔知換唔換好

咩為之好撚順 聽就聽唔少 真係想訪問下

因為我好鐘意刷sbc，次次有uograde 都扔晒廢金去搏肥料，大獎無中過，sbc料都有唔少

86肥都值2皮幾

啱啊，佢依家講到咁死話唔再出，姐係冇機會用到呢張卡，連loan都冇得撚下

每場成隊都跑得好快
傳射好咗 少咗好多on9波
啲球員無再漫步唔見人 識得走位
利申 乜都無set過同埋已經打咗10幾場試

如果我冇賣coins+冇做堆垃圾sbc
都應該夠錢砌大哨

EA 又撚
嗰時見官網Q&A話無計畫再出prime sbc = 無最top嗰幾張玩玩
我先整啲19moment

Bb pele同prime pele係咪會差好遠
本身儲緊錢買bb

EA: Sor9ry囉, 尋晚突然有返計劃

二月第一次轉個時講左四月係最後一次轉兼2項加到99

EA: 個時都只不過係話CURRENTLY no plans

有無人同我一樣蝕左好多coins 唔想面對個ac走去開個新ac玩 而家用10個法國人加1個82 ben yedder亂咁玩

有無睇post 頭 警世圖 睇左幫唔幫到手

一隻悟空，一隻超西三

放coins 有意tg dubaton

點樣蝕coins？

明哂 都係老老實實買隻悟空算

同路 等跌

生日之後就企得個價好硬了

琴日出sbc跌咗十皮

玩左場咋，入左場先發現自己squad chem 95
無阻我朗食生菜
佢d走位 身位 真係一流

刷咗十幾場online，抽中作客就對住連登巴打送場，抽中主場果時就對住咩chuan咩dizang果d俾人走場

有咩 我futbin睇keep住1.8m

無人刷英冠肥料？搵左幾次都唔見有巴打

Feel 到Costa 拍朗會成為新公廁

今晚先刷啦,一朝早邊有人

94尤西會唔會好用過95pele
考慮緊賣左pele 做尤西sbc

咪刷啦 呢d又唔會用 之前e巴 果d會用就話 呢2隻得84/86 當肥料都唔貴 辛苦自己做乜

諗住邊打wl邊刷回體

94油雞有sbc做?平行時空

法國 好似 出親有免費野都有人死刷爛刷 end game都要虐待自己 唔好怪EA

YouTuber 都屌爆EA

如果有時間的話
反而我會執隊靚靚仔仔嘅認真打下

今年wl無左條件限制
平時無乜機會大家一齊用鳩咭真打
咁樣一半真打一半刷要黎攝下時間都okay

無時間就咪鬼刷了
炒2下咭都夠賺番張肥料

Prime 打錯 sor

EA睇中課長無限金錢

窮人無限時間

照顧晒兩邊

有冇興趣投個票
一句講唒，prime Pele定 moment Cruyff?
Prime Pele
Moment Cruyff

moment係型嘅

半身相已經贏晒

完全認同
最大問題係太多黑金，佢地唔想見到用moment 神獸嘅全部都係淘寶課長

不過佢又會唔禁晒黑金，因為某程度上黑金增加左用貴卡嘅人數，另到多左人開pack提升競爭力，對真正利潤有幫助

儲緊錢整埋隻socrates
用堆廢金ucl upgrade抽唔中靚卡
普通pack電視機都唔出
儲到一半又出新icon sbc托市
頹到想棄

琴晚1.7都有
但再等下先

Pele
氣多少少
有banner
旁術會叫佢king of football pele
可以燈對面
國籍靚

Cruyff
氣少兩點
半身相
五星腳贏四星腳

能力大家差唔多
唯有比較啲無聊野

下年唔好咁on9啦, 搵張唔係end game icon長命做,但d勁野又係咁出, 做做下我都會棄

C朗換嘅話 換baby pele, baby 油雞 定 middle 細哨好

唔換

futbin

諗住成朝，依家洗濕左個頭整pele

到今日為止 暫時5張 , 星期一 sb 銀3 up 派多一張
今星期任務又多兩張

總數8張

但係就endgame 牙朗真係有啲厭

大家會揀邊隻 打4222 左CAM

打ST上面3隻都差牙朗少少，不如換隻非icon?

以為佢會出95朗甸sbc
我諗住一定唔夠錢做先做哲學家
點知出個94sbc
過一排跌下價就做左佢先

有無ching放coin依家

今次咁易刷都無人刷

啱啱見到原來prime 細哨sbc 好似夠錢 諗住做了

sbc ramsey 打唔打到防中 好唔好過86法邊奴

純防中打唔到,要多個防中逗住先得

藍斯wl只適合sub cam cm 做工兵比波走位遠射 Wl打正選弱點太明顯

邊個又開咗負皮bot？

Baby油雞打ST勁

今個星期d人好極端

垃圾server
打wl打到lag, 諗住轉刷home win

點知線上遊戲仲lag

純防中既話 等同中門大開，任人輪姦

睇po頭faq

整vieri 定gullit 拍prime petit好
Gullit 有排儲

我拎佢+迪羅斯 都唔差

識玩緊係ramsey + xmas torreira

我用佢地+MK ramsey個進攻意慾好強

用緊 1個短 1個中等身形 對住普巴果d真係好辛苦

Vieri
存在感接近0嘅icon

一樣， 阿撚手足
Mk 五星腳四星skill食左deadeye buff 埋射門其實幾好用

都係想快快手買齊人做pele遮，都bid到俾ea soft ban

但見好多人用 講到手長腳長好好用

Inzaghi 勁d
講0存在感都講唔到佢

你串啱人地個名先啦

復活節活動好似無乜聲氣

係咪想講韋拉

自膠 係vieira

心諗用韋利拍比堤咁新穎

sorry sorry

唔係啦
Inzaghi 有moment 喎，仲有moment sbc 喎
仲有有玩開draft嘅巴打就知，好易中moment inzaghi，揀嚟連chem都抵
Vieri真係從來冇見過有人用
雖然其實兩個都係垃圾

巴打 你隻牙朗點set?
中鋒？

繼續玩賓斯馬

Inzaghi黎講
教練>>>>>moment=其他

Vieri明明現實成架坦克咁 但係game裡面一堆非icon都勁佢9條街

教練即係咩

留前 潛入

Manager嗰個inzaghi
雖然唔係同一個人

我覺得EA應該係專登整廢某啲icon
如果唔係點谷高勁嗰幾隻嘅價值

拎8隻un吹icon 換晒大型稀有球員包
睇下會中d乜先

Moment 舒米高係咪似當拿龍馬果個模组？

vieri我第二個icon sbc果陣已經換左黎用
用到俾ibra搶左正選為止

有愛先做
會考慮模組的話應該可以SKIP

原來過期嘅sd都有用
仲拎左去做sbc

手頭上有1.2m
Downgrade toty marcelo 變番普金
套現prime socrates
跟住買一隻90gullit值唔值

留明比負評巴打

細佬幾靚仔

今集ea捉蟲啦
出得太多卡，開始愈黎愈少人砌貴果堆sbc
駛過百萬砌個prime icon又無啦啦出moment

如果要賣toty marcelo嘅就唔好換做普金marcelo
換做sandro

回下氣
tots課長們再抽過

wl對方贏緊走場，我會唔會扣左一場？

開左包最高得83
而家淆底唔敢開添

有一半有walkout已經當贏

放心
肯定全垃圾

唔會

普巴係咪一上就係hl
If sif tif 係咪同普金差唔多

人生第一隻美職POTM

下,俾ac炒個教練唔係反越位專家??

一包都冇...我屌你ea

點解得德甲 英超有potm
西意法又冇

我都儲定4 50個pack等英超tots

連美職都有

唔該你！

企開d啦以為自己達哥咩

最值得儲pack 都係toty 中到屈多幾個月

tots 後active 玩家drop 得好快

燈對面

想問下新一季要幾時開始玩就真

印象中係咪game未出
app嗰d已經可以先行抽咭 / 做transfer嗰d?
第一年玩UT玩咁耐

同埋聯賽又打完 WL冇人會想打

有冇人一齊刷friendly

到時紅卡reward會係點？

想收coin

小心燈自己

做咩

B team意甲用緊

收coin

做乜咁多人收coin

文尼幾時變返做半身相

Sorry

有無人untrade 多到夠整真朗

賓周馬隻sbc 計唔計 週任個個條件？

頭3場作客兩場贏曬
主場竟然輸

屌佢老味，老二 波叔係咪唔會出moment版架啦？sbc又話唔出，講真唔出既話攞去祭，wl 打人好雞肋，掛機回體又唔需要咁勁

波叔moment 我一直有期望

D 肥料貴到咁

岩岩先出SBC
等佢下星期出PACK就跌啦
而家做一定高企

無啦 the game has ended

tots 換兩個 100k 搏牙朗啦 你咁好運

仲有林伯雖然我知佢gameplay唔勁 但至少都叫自己鍾意嘅球員

我想做隻亨利唔知等唔等到

No

下星期德甲potm

慢慢啦 除非你呢一個月就唔玩

最緊要係佢有PACK比人抽先

而家係咪即係唔會出moment rio咁好唔好做moment blanc算

Currently no plans

簡單啲黎講即係呢到冇人答到你

德甲POTM冇咩fans 影響唔會太大

剩返三十隻明明有哂圖又唔出

你唔叫佢企開d既

其實仲有成半年先出新一集

EA仲有大把嘢玩

咪玩我地啲玩家囉

笑左

ea : 今日no plan 睇埋過幾日股價點再算

好似假膠
成日見人特登扮撈亂咗愛爾蘭同科特迪瓦國旗

Potm mane勁到，可能我用開李月華

搞下笑 輕鬆D

Ea我屌你老母 係都要搞鳩我 明明可以上到e3但總要係升rank戰搞鳩我個兩三場

係 班鬼佬好鍾意咁玩

遲左做Rambo

collins做supersub

有愛先做佢
已經賣晒吹得嘅人 而家成隊硬吹
爭兩隻90就砌完
身家得八皮唔夠埋齋
做sbc又開唔到咩靚嘢賣 kick住咗等運到

條友由今朝開始走場，到而家都未刷完個weekly objective

岩岩打WL 果個係咪巴打黎

仆街狂中柱

洗唔洗咁多supersub 有Lozano ，ibra 仲要呢隻得2sm 3wf 連登標準係4sm4wf

manchxxxx 個陣好熟面口

轟陣加時反cup? 老馬加時中柱？

係轟陣 不過無老馬 係咪猩猩黎

屌你贏波仲要上黎blanc 開名

呢隻d stas打燒味好勁

應該唔係我了
因為我啱啱都符碌贏咗場
成場俾人撳住嚟屌，佢又係成日中柱，但畀我一個反擊就迫和
最後加時贏埋

唔係我 人在外地

188cm
97 heading+97 Jumping
免費仲想點

垃圾game我屌你老母

想問巴打第一時間fake shot 接波點出？ 成日都接個下射走左個波 唔係下下出到 出果陣有d咩注意

嗰agility 仲要好高

頭先用過幾場
真係又快又硬係鈍左小小
免費卡無得要求咁多

收帳號
Tg我傾傾 paulbarbar
Thx

代對手講thanks ea

打咗場wl好lag下

主場作客幾多格都好
都係好Lag
今日打咗六場無入過綠色finesses

嗰羅馬尼亞歐霸仔幾勁
super sub 三場wl都2g3a
靈活！

玩到game尾仲貼呢d提高吓自己EQ啦⋯⋯

好靈活 七十分鐘入嚟扭到對面班後衛仆街

覺唔覺得無論感覺上自己控球係多好多但係show出嚟都係大約50-50

避你了

半場輸4球你地會唔會quit

睇下打咩

個畫面震震下咁

WL會quit

人地tackle到你咁多次 你都有d問題

有沒有ching 用過Salah?
有沒有教學？
唔識用 好似隱形

Mane一路唔up半身相我都唔會整

原來干sir 作客贏1:3

Autotackle我可以點阻止

坐左幾耐

訓左無睇

同踢之前比 升左60-70k

好想試下玩干sir
不過係咁升好貴

利申返無嬲 只係覺得ea啲scripting好on9

收800k coins

POTM Mane 好勁下

2.4m執1防中同左右翼，有咩推介？

刷home win 小心個叫dog9hin既人
個名就咁home win

抽中away會真打

我對左佢一場
佢單刀我剷9佢紅牌即quit

啱啱抽中away㩒錯制走咗場，49000FC，麻煩屌得細力d

推安去中間perfect link電欺 左邊法國任連啦

Chaun1又咩黎
刷home win見到幾個

功課啱啱好

大家wl有冇斷線

試下生日包皮? 7chem 屁

仲有chaun2

巴打咁快手

重有chuan2添，應該同dizang一樣係大陸人

佢同我個陣幾乎一樣

Futbin 雲佬Micon的SBC要2M
，但買現成雲佬要1M
買仲平過整SBC 咁不如買好過

有沒有雲佬Micon食評

Easter會唔會有sbc做
Google過上年都無乜

會後悔

唔明有咩問題，人地係咪搓到big chance先射？

Vds 舒米高都有愛的話哪個比較好少少？

SONY 算唔算現型
唔係拎爆機隊E2 都無

唔該巴打
但你用SMS同妹妹會唔會中場真空？
一隻H/M一隻H/L

Sony嘅極限已經到左，係時候到Sam gor發揮喇

人會老

開始頂唔順隻sms
比人鳩迫分個直線比佢
10次有8次都爭一步

我係咁，sms同cancelo二閘，細佬波叔防中

LUI 都係社會人士
上星期拎住武女28W

未夠老

sony打法太輕視對手
成日鳩逼

lui 32啦

我覺得玩FIFA 意識同skillmove熟練度 大過反應

年紀大相對影響唔算差好遠

你話玩槍驚果D真係反應差D都仆街

又做多次 出拜山

*活動預告*：

由本谷贊助商提案即將舉辦*第一屆FIFA電競大賽*即將來臨，獎金獎品豐富，敬請期待。

如果你地有咩諗法提案歡迎討論! 想玩嗎？

sam哥又可以去了

啲人癲到一開波kick off即刻後場猜

14 收工，今晚可以專心睇波

咁快手

最後咩成積？

老老實實呢隻game屈咭就緊，你叫Sam 仔打rush hour delay到波都roll唔到我覺得佢都上唔到elite

尋日下晝4-5就開波啦，尋晚11勝收爐

online draft 4win出呢d
真心笑出黎

有幸撚到下moment古烈治

今年4win左好多次 未試過出好pack

上年反而中過24player 同75000$

Heijai1996 掛Lihkg home win
作客又連走3場

我打到8已收工

又話佢好撚勁

蜜月期過咗？

報咗就衰極都打到11啦

唔知算好彩定唔好彩
今次wl第一次遇到博到12碼對面即quit
寧願一齊輸都唔比人贏 其實呢種係咩心態
都係打舖機姐駛唔駛

我覺得係初初新屎坑對佢有包容

魚蛋論 黃子華咪話左俾你聽香港人有幾仆街

又有負皮bot

刷得禁辛苦 點都話ok先

到而家都係用嚟打閘，防中不了

對住啲玩5後衛
1格1格 drop back
真係成場唔知自己玩緊乜鳩
搵到機會綠燈又可以出界 必入波又可以撲哂
然後比對面求其博運氣鳩斬頂入輸1:0
踢呢啲波真係踢幾多次都會燥
用呢啲踢法究竟可以玩到啲乜
又練唔到技術 隊波又唔係差
30場都咁踢究竟係為乜

琴日打到3點頂唔順
賣埋利雲換咗基斯普又未夾到
之後反大陸無時間打

好鬼憎呢d人 打到120分鐘搏到12碼就quit 浪費哂d時間

我都係打閘

我有愛，打WL場均都一球以上，不過都係睇你玩開咩
我燒味加彈彈波

九叔我轉左隊荷蘭閒日有時間就friendly

應該係現實生活入面比人恰個類人黎

你香港人？如果係香港人無理由唔明

又唔好咁講 起碼我自己唔會咁做先

講緊明唔明啫

見你話利雲勁到癲做乜又走去轉

quit 係當你贏嘅咩?

佢玩車陣吖嘛

主動走場個個點都計輸
但被走個個就當無打過

打30場本身都冇乜樂趣

係喎

加時踢12碼 差最後一球射贏 對面走場都當無踢？

唔撚係麻

呢d人真係賤種黎

痴撚線 玩左成半粒鐘 又當無玩

過幾日先打到

呢啲真係屌得

so far 今集打到4月好似撞過10個左右呢d賤種

為咗架車所以見無蝕稅又撚過咪算
不過利雲真心勁
Kbd我都想賣 不過真係賣唔落手

望住堆90升到咁
icon sbc想拎隻potm美羊祭咗佢算
而家隻HL阿拿杜域好似好用過佢

我仲用黎打正選

學啲巴打咁講 唔用既untrade value係0
我都祭左futmas kdb

屌你老母EA迫害完我未

有無Mane食評 8 chem同10 chem差得遠唔遠

勁到仆街 可以打st
但就快tots 做唔做就自己諗

我都仲係用緊黎打正選

爭清高就中曬大up堆垃圾

真係會迫害，打隊唔勁嘅隊，上半場2-0領先，人地0射門，之後就開始黎料，明明接到嘅波又甩手比人補中，之後又有球角球頂完出去，再傳返入去唔mark人，個龍撲完比人執雞入，打到依到都無心機玩，but隻利雲勁到癲，打21場19球入球10助攻

今個wl咩事 button delay都仆街 30隊有20隊 都係半隊toty

Search左半個鐘 無一次有5格

次次中間十場輸到冇心機打
勁人勁陣乜都有

隻英冠arrons真係sbc料, 冇可能拎黎用

屌你老味EA快啲出flashback coleman/azp/eoae valencia啦屌

巴打平時幾多win

G2-3

打左3場都20次射門 對面射得3-4次都踢贏我

射極唔入

有咩計射波易入D

地波綠燈
不過ea要你唔入 你點做都無用

Wl搵對手個range好似真係改闊咗 一係搵到好勁一係搵到好渣

練好d技術，唔好成日話EA做，佢做你，到你贏果陣都係EA做佢，間唔屎會做一場半場，但唔會做好多場囉

就完game 是9但啦

岩呀 所以咪話點射有效率D

綠燈硬ban好多時救到

3-4格力 大大力ban落去

最近健康射又好似buff返 反而地波弱咗

留名學野，我啲把握力都好差

橫傳射空門

無射過健康

好耐無玩 未捉到佢咩meta

今個星期未玩
上個wl地波綠燈都無咩問題
最緊要大力啲

我仲停留係綠燈健康既時代

助攻